[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5263)

路

1:1

Slow

11

半大

絕殺

奇跡半大

屌咩 廢馬開PO就1-1 我個主2啊

半大慶祝區

誤中假波

乜撚野又比人絕殺 買盤又殺 買半主又殺

果然訓著冇好野屌你老母搞到我訓著

俄假癲到

神奇半大

咁撚搞笑

半和!

半和華麗翻生

半大 暴動

半和收錢

力造半和

屌又同城南一撚樣

咁都半大到

半大手足返來喇

屌你老母
黑到爆
大家今晚買疤要睇路

勁中

半和又有返

半大3倍幾...

個龍廢到

刷角啦 你老母係度妹 低撚死

哇
半大

半大goallllll

角大重燃希望

屌你老母痴撚線

咁都半大半場1.5高水即收 我屌

岩岩係唔係有人話買半大要驗腦

幾多倍

好撚痴線

屌又係咁

買定角大

呢鋪角大啦

算唔算奇蹟半和

1.36

365真係好準 至少有2粒都中..悶到咁

Lm

半大gel

幾倍

半大3.7 CASHED

3.7

1萬定5千呢度

抵撚死，主隊領先1粒Dun撚晒雞

屌你老母一係烏法同我守埋佢

條友入完波訓地

屌你 又係度拖時間

少左2個零點攞上手啊 超蛇

城南一次 宜家又一次
屌

咁撚慢都撲唔到

廢龍

澳職d龍實救撚曬

客隊都識入波

1/1.5都2.92

俄假半大全細係咪比其他聯賽特別多

一響未睇都估到1:1

半和

好彩無買主2

似半2全2劇本撚狗

主盤收唔到錢你地派我錢！

買乜撚都可以比人絕殺

2.5s收息果d要小心

連中兩場假波

主隊撞到爆頭

主盤gel

今日閪黑到

ufa 都識入波

澳職果d撲波為咗刷角

呢下真係無解喎 後頭頂死角

好波 下半場刷角

3.7半大

一場殺盤一場殺半主 我做錯乜撚野

又中

最後$250

我一訓醒就入波 冇睇到 估悶到咁 應該有2倍

手持高水2.5b
補返個無柒頭 訓得

姐係2.36喎

又扮

係咪今晚應該戒賭

1:2

無買淨係買咗主fg

2.82無柒頭都補到?

個龍失撚左位 又跳唔撚起
球波拋物線咁去ja ma

屌 係喎 外仔係咁計 自膠

莊家連悶波都估到至少有2粒 服了

慘了 8.5s 9.5s 點算
追和又刷角

1.93

呢場都開到半大
前幾場半場搵1粒都冇

賺少少走人算 你知俄假好撚賤成日半2全2

唔係失位 佢係守實條友 但估唔到條友頂得咁靚 唔頂前面 頂左邊死角

求教點睇

危

原來都唔太高不過走哂寶

用眼睇

賽前有咩閪盤？

最緊要收錢

1球個陣見1.66
死得lu

1200點買好

半2全2都唔出奇上次gel太多 半2全2左

12點有冇角大船

比人禁屌成個半場 一下收佢皮

睇大細盤

想4

爆爆爆

廢馬我屌你

奇姆基幾守得下 之後俄盃守死左辛尼特 去到90分鐘先輸個12M

格魯達+1

原來有即角

又話死守隊..
咁都開半大

上次有人咁講
跟手下場輸兩粒

一開波升多一格先買7.5b

角大黨

00:00 開9.5

俄仔又玩韓仔野半3全10

廢馬一開post 1:1 害死手足

有睇即場都知輸唔好彩

真次次佢開親PO我都針

降多格 6.5 入高水7.5 呀？

叫廢馬回水啦之前都係咁

12點上盤串1點上盤
有冇人追

輸

睇好大？

0000 9.5s

俄假將會全晚開大

沖完涼1:1

500上10k
1:fc城南8.5b
2:pfc索 9.5b

睇完真係眼訓左各位手足加油了

兩隊平手都無咩點落底

主連角都因撲到波碌出界

7.5B 上船算

秒cccc

波PO靜撚到

冇人賭

等3點

0100半大？

你媽西咩 又關我事

賭波梗係要直踩啦

sick ball

冇即場角

得罪講句唔場場賭唔好同人講賭開波

重心！俄超KiMoChi！

禁屌都可以比人入

真

連詩雅

訓下地先啦

角呢

瞓多啲地 好波俄仔

1-1完場啦好嘛

2:1 ok?

入7.5 定等6.5好

3-1 ok?

2:1啦

整多5角

依到一定係

角啊）））

7.5b上

第二場俄假半大埋就好

見到斯巴達低水半一唔知點解又覺得會2:2
半大算

5:1 ok?

PFC FK角球雨

Ft 2:1 8c ok?

No problem

深田詠美

3場半大ok?

角呀角呀

圖拉阿狗

人造人

222222
13.5B

連C雅

叫親兵工廠都閪

短髮無邊個正啦 整得靚就唔好諗啦

要咗9.5b

Ok吖

咁都靚？

有冇師兄有俄超link

松下紗oK? 大蓮餅

快比5c

你地叫雞 啲雞又係搞化妝 啲粉多撚到

冇冇學術名稱

半十啦 PFC FK

薯條🍟症候群

1-2

痴撚線
1:2

下 屌你老母1-2

烏法！

烏法

兵工廠笑到我

Goallllll

輸撚埋

我屌你老母兵工廠

屌你老母圖拉

邊個仲敢笑烏法泊大巴

Ufa

烏拉

勁撚到 反cup

又下盤

入波同角一樣

俄假下盤易到

兵工廠廢撚到

落後肯刷角未

冇角

我咪講撚左烏法有白俄球員
哩場唔贏會發起暴亂

2.4倍全大

角呢 入波數追到角球數啦

唔入波都12碼啦

刷啊！

有冇得再假啲？

禁撚住屌都比人入2粒 痴撚線

33333333

都係英超兵工廠最正氣

痴撚線輸半都算啦 你老母輸撚晒依家

唔刷角抵死

集氣

6.5想入

差啲。。。

真係痴撚線

我

係要角，唔係入波啊

細波針 咁撚勁 係咁入波

屌又係on9平 d fd

阿仙奴空難啦

4.5倍客第3球

提左大家啦 仲要比人負皮

烏法上場買佢輸3球架....

你無撚野？

CLS...

9角 5 1 500

lm

Me

成個勢無晒 屌你老母兵工廠

Have

應該和到既

烏法都識cup。。。？

撳吊都豬

烏法都識入波

LM

即刻泊大巴 上盤

好

又信分析師講 烏法死守隊

屌呢場又係咁 啱啱場韓假又係咁

阿仙奴4ng

斬咁高做咩啲波

主高水反勝

有

圖拉準備

輸波都冇角

馬會分析又中

主唔會輸 放心

6.5b 1.87差唔多時候上車

4444444

19歲龍
城南
烏法死守

點解可以假到咁

圖拉兵工廠好撚屎

嘩 即2:2

收息黨又死

同路PFC

半2全4 客第四球

烏法9.5b

44444

555555

圖拉狂foul 浪費時間

屌 隔離場咁多角

另一場角反杯左

屌你老母完全無C

上啊！三格13.5B

準備1:3

角呢屌

有無咁邪 烏法受讓無輸過盤.. 場波係咪睇盤ga

比返半格我啦 睇好下盤又買兵正廠

烏法仲攻緊

兵工廠成隊空難死啦

兵工廠輸半當贏

兵工廠

6666666

6.5都冇難叫

兵工手球

6.5b好吸引

var12

12碼

入左

666-4

全餐了

手球啦

上盤再見

係米要1:3了

-8

miss

屌你輸埋12碼

兵工廠好似好大船

3.5b

6.5
7.5

Miss plz

變角

屌

13

盲買下盤算 屌你老母肺返到黎幾多場下盤？

諗住玩少少客 5倍咁快又準備1:3

假到咁

假撚到

3.5b @ 4.7

1-3 cls

var 重射12m黑撚到

入球》角球

好撚癲 正想買

痴撚線

烏龜都變玄武

NG 4.5倍

乜撚野1:3

嘩 半有1.5 有3.5 大 中曬

5.5b唔會冇掛？ 有冇人同路

...屌你老母兵工廠

角大慘死

屌你老母輸波都冇角 叫兵工廠冇隊好人

屌
兵工廠笑撚到我

好彩，無入主4

乜撚嘢阿仙奴

快比角啦

俄超得隊辛尼特最正氣

又無角

d波真係。。。假撚到

主4

馬會精選真係好嘢

真係手球先 如果隻手唔擋個球入左

handball

輸還輸 都刷下啦 仆街

角呀 快啲啦

刷角啊屌你老母

刷啊

Blacklist球隊：
On9平
多狗
圖拉
靈車
皇so

刷個6.5 7.5俾我算啦

8.5s 水泥gel

6連角ok?

睇黎角大凍過水

下場

等睇陣間斯巴達又2:0變2:2

加多隊fc城南

有無入到客隊9 倍cup

5.5都出埋

5.5b easy

3,5大咁快收錢

烏法終極巴士

No goal

30倍反cup

假撚到 半3全3

入一球輸返三球禁屌？

Ok

利申:我都輸半

4444

Kimochi 入波未

444

-4c

半3全3 你老母個閪 學人落飛隊臭閪比烏法反三球

佢都算係下盤王

444-4快

連角啦你老母

老鼠

半3全3

圖拉下半場啲進攻仲衰左 防守又派膠

俄超30倍cup

0:1

pfc針埋
下盤日

補個no goal la

刷角就有回報嫁啦

Kimochi goal

頂住半客ok?

KIMOCHIIIII

烏雞有冇咁勁。。

落底出波啦，咪扮勁

PFC FK 角啊

仆街 原來阿仙奴出後備龍 無人同我講既

垃圾pfc上場靠黑哨追和 抵啦

圖5c

555

555-3快

Kimochi 半大好無

-3c 快

3.5大都開埋

支持

角啊Kimochi

索狗打假 全下盤 屌你老母食屎

下盤日

繼續出波丫

巴塞

Kimochi都識入

我都識玩了

刷角便有半大

可以gel

烏法有冇奇蹟4角

想睇極限反cup...

俄超準備三場半大

查比亞方式送角得唔得

Pfc爆角 快快快

歐聯呢啲真係講實力

咩叫查比亞方式

烏龜都入3粒

咁多下盤暗示緊...?

斬球就踢出底線

防反勁撚過熱狗 踢得英超啦

Asw又買左主 一個薯條🍟 一個asw

2:3

咁就冰左十分鐘。有角未？

圖拉兵工廠 2-3 烏法

刷角收左6.5b先

cup咪鳩，玩咩後腳

Pfc個次10:1笑鳩人呀啦

俄超 nba
痴撚線

索契刷未

主5

角呀，入乜撚波

主隊條黑鬼係咁落底出波

呢球咁靚

即場入球細

主落重飛

訓左係到 但入左波
起身啦

3:3 然後4:3 ok?

不設防

垃圾廠追和先再cup

快比3c la

pfc cup未

角呢DLLM
半十未

4:3ok?

廠刷角反cup ok?

半場1:1先啦屌

射先會大肚 個道理咁簡單 繼續啦

ok

43我去軍器廠街

去做咩

剛剛

狗總

Ok

Pfc屌你比角啦

刷咪入囉

43嗌爆區

大波賺到笑

班下盤舒服到

烏髮點入3球

角丫屌

比2隻角我 得唔得

比多3c

7.5b 9.5b

角大24

七未呢屌！
連啊

又浪費時間

80min 3:3
90min 4:3

Pfc -8

打狗

66666

連c雅召喚

索屎入未啊屌

666666

kimochi比多球

-2

快撚啲半大啦

666-2

係個角球位猜左勁耐

+1
快撚手半八先

7.5b -2

下盤震嗮 刷角入波?

6.5b

斬高波無著數啦

求下你開2:5

十分鐘俾多三個先！

7.5b

停角呀

6.5 7.5 反cup

3：3未？

輸半格未

兩場俄超即刻刷角！

比多2角

冰完未
Freeze 15 mins

補十分鐘唔該

應該9角

7.5s震到

準備33

PFC半大未

還返球12碼先喇

12點果場入完波反而冰角

刷啊！屌你！

刷角丫屌你老母

Pfc唔刷點和 你老母冰20分中

刷角啦

比多2c

7.5s頂住

刷角再cup

角呀

好似阿德咁刷角啦

Pfc 角呀

７７７７７７７７７７

7777777

77777777

6.5b cashed

兵工廠cup再8.5b

-2c

7.5-1

8角plz

-1c

3:3

屌 比人反cup角
Pfc屌你老母

8c ft ok?

刷角有回報架!!!
加油!!!!!!!!!!!!!!

6.5 7.5 gogogo

俾多c黎

大貪左D 我都係9.5b同8.5b

求7.5b 8.5b

2 more pls

跟左

啲角去能番哂隔離個場。點搞

6.5b 3000@2.05

半3全10來吧

-1

呢下心口擋波

我了

6.5 gel 7.5 fast

8c後 過番去

羅船長

Gel 爆3:3

主盤 7.5s全輸
琴日派抽中又走數

3:3叫爆 大家開心

依場波真係假到飛起

777

主6

3:3 8c ft我都接受

我打果陣6
要6.5b 8.5b

抽多個 9c 5 1 500

9.5咁快開到5倍

無啦啦變左5倍角大

隔離都就黎刷完個初盤

9.5 5倍cls

中

PFC 7c

比多1-2角先完半場啦喂

me

唔通7角完咁仆街呀

補十分鐘丫屌你

如果

8.5b+cup

又彈返8.5 玩野咩

神7頂實

圖拉6.5b
圖拉8.5b
PFC 9.5b

-1 快

刷角

ME

圖拉比多c

Pfc入波未

33輸半都好

PFC半場比多球

9.5派錢

dlllm屌你老母閪角丫

-1c都唔刷

真 習慣性落底

8.5b刷阿

33先好唔好

8c未

半八啦！屌屌

呢埸兵工廠真係輸NO GOAL輸到爆廠

3:3 gel爆佢

兩黃一紅

rc

笑到仆街,rc 埋😂😂😂😂

Kimochi 俾多粒

戰神卡

屌 落底黑鬼紅左！

屌你老母球證買撚咗幾多下盤

兵工廠屌你老母仲衰撚過尚州尚武

戰神卡 33

紅左波角停啦

比多c 咪玩

戰神卡一出 3:3 冇問題

刷角黑鬼RC

紅

可以補9分鐘喇

咁都黃

pfc反cup

刷喇喂

屌 無啦啦又打小個撚足成場狗

笑死 咁都紅

戰神卡超勁

1 more corner plz

入一粒就夠 理佢紅定黃

俄假識唔識紅左特別勁

Pfc比多角先啦

1 點 鳩買下盤算啦 上盤買黎托鳩咩

比多c

唔係差一角掛

1屍都唔撚刷埋

俾多角

和6.7要買了

俾多兩個都唔驚

邊個估到俄假都nba

連c雅

入多粒 輸半走人想

12m未

差兩角

連啊PFC

1角都冇點踢

主輸半算啦打假打到

烏法唔刷角想贏、食屎狗

送角 快

索契cup未？

黎多角

又訓

賭完場波又要乞

1點開大？

角

勁訓地

兵工廠成隊都係仆街黎

連續3場下盤

有冇得罰抄書攞錢呀屌
場場下盤賭閪咩

Kimochi!!!!!!

屌主紅邊有角

拖時間、食屎狗

俄假都幾撚黑暗
咪撚俾班仆街出嚟踢歐聯啦

仆你個街爭1c都唔俾埋

快撚d 3:3 2:4

-1角

1c啦

7.5大快

屌親阿仙奴都係賤種

-22222222222222222

紅牌殺角

8.5

戰神卡追和ok？

One more C pls

Blacklist球隊
尚州尚武
圖拉
Fc城南

主和抄

8.5b

7.5b慘死

8.5s easy gel

補7分鍾先啦唔該

入波唔要角

-1c ar

補幾

多狗
靈車
On9平

-7C

主快手啦屌

比多角

半7
下半場可比7角我嗎

唔係有班傻閪一開波個陣笑尻烏法泊大巴既咩

以家班友係咪輸到針撚曬

艾卡了 下盤日

補幾？

2連c牙

+6

混沌重心 烏法6

2連角爆鳩佢啦

2:4 3:3
俄假

針了

估唔到7.5b都要死

無啦

紅2 ？

無咩特別都係訓先

補6 最少一屍啦

7.5B 慘死

會有8C

兵工廠D翼慢撚到

都唔係踢波 係到打交

10000%

刷1角 2:4

停c10分鐘

又拖時間、食屎狗

2張紅

紅2222222

又瞓地

又紅

有c未
-1-1-1-1-1

又紅黑鬼笑死

角呀 DLLM

乜撚野2張紅

Ccccccccccc

屌你老母角呀

之後3:3

打交定踢波

RC 1.5b GOAL

補幾耐？

快啦 屌角呀

紅牌1.5b goal

6

屌你老尾一買角大就紅 圖拉完全唔攻

本身+6

咁多紅又唔整角黎把撚

你見公司d人走晒你都早收工啦

咁烏法刷啦

兵工廠最撚勁係D黑人... 你紅撚晒

7.5b被紅脾殺死了

瞓地聯賽

一角 3:3

牌

兄弟紅

咪撚刷啊

2連角爆鳩佢老母

呢家客隊掂一下都跌左先

仲有幾耐完

補到入

牌仲多過角 唔識賭了

屌 龍都射唔中..

客入?

7.5b做錯左咩

主好心快撚啲射啦

輸哂

我想主

賤種烏法刷下角啦

精選複式重心推介
半客

諗唔到斯巴達點輸

1c

7.5b做錯咩

我都想 咁樣搞主都入唔到

球證死全家啦屌你老母

24 未

好撚狗

艾卡

7c完撚左

球証造客造到咁

狗到7.5b都無

7.5,8.5s頂到瀨

球證個種賤

奇蹟最後都係無出現

斯巴達半全大

補時有冇踢過呀仆街

7.5s頂到賴屎

7.5都收皮

仆街 爆2次no goal

無玩過

8.5s收錢

7.5s頂到心臟病

頂左咁耐嘅下盤全終於頂完

收8.5s 但7.5b輸返

7.5B慘死
整兩張紅牌做乜鳩

7.5s 頂到

俄假仲買角大

巴拜0:0完場

狗會唔開比甲

0100 角細重心追數注

主ng同7.5b,又揀錯

10.5s 易到

7.5s

俄假場場角細

屌你老母死黑鬼，你老母生黎出黎，漏撚左俾個腦你，無威脅都訓落去鏟，又唔知自己已經有黃牌，搞到之後10分鐘都無角

1點 9.5s

好尻 主隊打少兩個都屌住對面打

Black lives matter

斯巴達有時好撚刷得

轟左一皮追垃圾圖拉條數

巴拜0:0的話抽3人 50

冰實半場0角

+1950

高華錫

求派
上盤+8.5b

次撚次比俄國賤種搞到輸柒曬

屌你老母失控

中。

7.5s練心大法
5分鐘後我會出問題
最快引用個問題又答中我派 $300

你唔撚問球證係咪歧視主隊同nigger?

你睇下主隊d黃牌多撚到,驚死唔知佢全副身家買客win

場場下盤添 你賭啦 仆街盤

留名

可能好事 場場下盤閪

一

斯巴達上盤撚狗王
唔買下盤都唔會買佢

有冇書抄下 針撚死

斯巴達刷唔刷角的？

跟左之後勁中

次級聯賽半一上盤真係不了

半大上

秒goal ok?

跟左之後我次次默書都100分啊

圖拉兵工廠全隊空難斷腳

1點角細上

球證武肺半身不遂先啦

斯巴達入未

asw要左

角細24

老實講今場俾係球証迫害多

Why

Cls 俄假暫時踢左10場 全部主場都未贏過波

12m+2rc

球證荷官咁撚樣 係咁派牌

半大24

以後再買俄假斬手指

半大快啦屌

一訓醒就見到曹家軍內戰

Ho

球證死先喇

最快估中我會員名係邊個球員同球隊
派你$300

答中我會覆你留tg

浦和九

武藤雄樹

浦和紅鑽

浦和紅鑽 武藤雄樹

武藤雄樹 浦和紅鑽

武藤雄樹
浦和紅鑽

浦和紅鑽9號 武藤雄樹？

武滕雄樹

Pfc比角啦屌你老母

興梠慎三

叫雞哥

111111

浦和紅鑽 鈴木優磨

好唔開心，想買冇買就中，再追就針
今晚想買巴塞

槙野智章 浦和紅鑽

福田正博

神戶勝利船
飯倉大樹

輸波唔撚刷抵鳩你死啦屌你老母

個兩個黑鬼俾球證針對

浦和紅鑽 山田𣈱久

浦和紅鑽 興梠慎三

Pfc 快撚手比角啦屌

浦和紅鑽 大久保智明

阿部勇樹 浦和紅鑽

你差個球隊名

照派俾你

留tg

皇家馬德里
拉莫斯

斯巴達妹撚到

疤快cup 嗌定先

thx 巴打

2c

我都係

今晚大船係咩

琴日中假派 今日買上盤

興梠慎三 浦和紅鑽

仆街買左主唔對路

拜

下盤

22222222222

岩岩鳥法都唔對路...

斯巴達24？

慘 買左手 9.5s捱唔到要爆了
12分鐘2角

一陣預左又係美斯CARRY

深圳佳兆業 戴偉浚

半大快啦

唔識賭俄假

好撚正氣既斯巴達半大傳說已完 大家可以早啲休息

老老實實 莫斯科攻得唔錯

比甲個場應該半大 狗會唔撚開

唔叫了 訓

1:0

又冰

斯巴達1:0 半大-1

斯巴達！

PFC半7魔咒勁撚刀

半大-1快

半大叫糊

頂撚緊半主

半7全7咁老土？

半主

贏多D

咪係 CLS GE 仲唔刷 兩隊空難死

好彩你肯燈

shit var

唔好咁撚老定啊細侄

check咩鳩

半7魔咒冰實

Pcf 入一球比我輸半得唔得

一訓醒就見曹家軍內戰
佢gp入面d人好撚on9

美欺狀態好就win 加油巴塞

炸啦屌...

刷角啊屌

炸

刷角啊

炸啦

又炸 屌你老母臭閪

咁對家入了

俄超下半場無撚哂角

被逼害

屌，炸乜鳩

死全家啦仆街球證

我屌你老母

屌你炸乜

到我搶未

用5分鐘傾一個炸？

球證買撚左半細 半大黨可以返屋企lu

爽到